失業撚

有自己人 你一日既流程係點？

早上去做gym，跟住係自修室睇書。下午屋企冇人先返屋企搵工 （試過大半年失業）

朝早去地鐵站睇港豬人海，之後去食過m 記，轉身去打書釘，到晏去茶記食中午，食飽返歸訓晏覺，訓醒買菜煮晚餐，食埋打下機又一日了

過吓啲退休生活咁。
自然醒， 係屋企煮餐蛋麵,一係煲粥。
上下網，落街行下，買野食/買餸
返屋企瞓陣，煮飯，
上網搵工，食飯
又上網 打丁，瞓覺。

基本上TASK 1，有FREELANCE做就TASK 2，返學就TASK 3

上個月有代通知金
今個月有FREELANCE JOB夠1個月人工

呢兩個月算係收入不變，返而健康左。

康文署月票。我唔急住揾工。

點樣walking 行4公里

唔洗食夜晚？

一日行60km cls

仆街，毅行先一百公里，而家個 schedule 係日日都行毅行 2/3…

運動多左返而冇胃口，夜晚飲杯奶，食生果食生菜蕃茄就OK，

用JOGGING CALCULATOR 做PLANNING

有錢

咩叫cls

cls = 痴撚線

勁 人地跑馬拉松都無你咁多里數

六合彩中左就好

揾政府工吧。

開始揾工未

有interview 就去見，

冇就做下尖游下水
睇下書上下網 落街食個下午茶
興起就買送煮飯
Send 下CV咁

一個喇喎ching 而家有野做未

剛剛失業
唔知做咩好

日日打丁 打完就訓